外遇男女供詞不一 沒証物証不起訴

桃園一名49歲林姓男子與30歲的王姓有夫之婦，在去年7至8月間發生15次性關係，後來林男要求王婦與丈夫離婚，王婦因而向丈夫坦承有外遇，王婦的丈夫一氣之下控告2人通姦。

林男坦承因王婦幫他裝微信軟體而結識，彼此相談甚歡，有時候王婦不想回家就借他住家，並把家裏的電梯磁扣和鑰匙交給她，但沒有發生性關係；儘管王婦供稱在林家至少發生做愛7、8次，但並未清楚交代整個過程和時間，也沒有人看到他們性交或其他証據，桃園地檢署今予以不起訴處分，若王婦的丈夫不服，可申請再議。（突發中心張沛森／桃園報導）